Dankje.
Mag ik u vragen, heer Druce, wie de 'iemand' was wie u bent verteld over dat telegram waardoor je Belfayre zo verliet plotseling?"
Norman kleurde en beet op zijn lip en keek ongemakkelijk naar Trafford.
A de wolk verzamelde zich op het gezicht van Trafford.
"Antwoord," zei hij kortaf.
